一人一套唔爛尾又好睇嘅動畫

我先 四月是你的謊言

暗殺教室

死神

Jojo

未來日記

鋼練
真係完完整整
交代曬個故事同大部分支線劇情

淨係睇動畫係咪已經可以睇晒成個故事？

真 有啲動畫開頭都好地地，後尾愈畫愈唔好睇。最後都唔知自己睇緊啲乜 鋼煉算係少數擺得上神枱嘅作品

睇鋼練FA
真跟原著劇情 個人覺得好睇好多

呢套野我中三個陣追完第一季就冇再睇，搵日再睇晒先

四月雖然唔係爛
但係永遠睇親呢類都係寧願BBQ

馴龍記三部曲

前排睇返未聞花名，睇到細佬我差啲流馬尿

死亡遊行

viu有sem break慢慢追

鬼滅

東京喰

鋼鍊推薦睇fa定係03年版？

伊甸之東

紫羅蘭永恆花園

K on

最正仲要係唔拖拖拉拉
節奏好好
唔似海賊王咁拖到2047
又唔gantz咁 開個吸血鬼line但之後又冇再提過咁

魯魯修

fa 跟原劇情
有頭有尾

中二病也要談戀愛

空之境界

BBQ咗就唔會有今時今日呢個地位啦

比宇宙更遙遠的地方

暗殺教室幾好睇

唔講都唔記得Gantz 有吸血鬼

天元突破

異度侵入ID: INVADED
DECA-DENCE

寄生獸

唔好意思快手負咗你皮
殺老師真係好好，個尾感動到

go打gun

自膠

Zegapain

小圓

小右

潮與虎

clannad

龍與虎
Steins;Gate
魯魯修
一套太少 推三套真神作

高達00

實教

Seed Destiny

Slam Dunk

呢個個結局缺憾美.

Gun x Sword
來自新世界

手機俠

咁耐都冇桐人 動物台已死

刀劍

slamdunk
係最高位完

暗殺教室
排球少年
靈能百分百

鋼煉係掉番轉
愈後愈好睇

鬼滅之刃

school day

瘋狂屌學生妹，諗起都正

遊戲王

Kill la kill

暗殺教室
瀨戶新娘
妄想學生會(當單元劇咁睇）
約定的夢幻島 S1 （S2 未出，但係單睇 S1 都唔失禮）
Z Gundam

暫時諗到係咁多，其他未完、冇完全動畫化果啲就唔講啦。

約定的夢幻島S2出咗啦
好爛

依套真係好好睇 但我由一半開始就喊到尾

彼方的阿斯特拉

進擊的巨人

爆漫

鋼鍊，死亡筆記，爽/肉番 就唔講，講到臭。。

1. 命運石之門 ，命運石之門0
2. 只有我不存在的城市
3. 寒蟬鳴泣之時，寒蟬鳴泣之時解
4. 冰菓

其實仲有好多都好好，但以上係我既Top 4

三顆星彩色冒險

呢個唔錯

劇情神 正能量 人物寫得好
OP ED 插曲全部超高汁

命運石之門

黑礁

唔爛尾根本唔好睇

進巨 利申作者

2.爛爛地喎我覺得 個人意見